【安能辨我是雄雌】皇家馬德里球迷吹水區(72)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

感謝Arbeloa/Mariano/D. Llorente/Enzo/Rubén Yáñez

Gracias Pepe

Thanks for your contribution in last decade

Gracias James

Come back when you become stronger, we are looking forward to that day

Gracias Coentrao

Good luck and good health

Gracias Danilo

Goodbye the loyal one

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 8-9月賽程

歐超盃
09/08/2017 02:45 皇家馬德里 對 曼聯 2-1

西超盃
14/08/2017 04:00 巴塞隆拿 對 皇家馬德里 1-3

17/08/2017 05:00 皇家馬德里 對 巴塞隆拿 2-0

西甲
21/08/2017 04:15 拉科魯尼亞 對 皇家馬德里 0-3

28/08/2017 04:15 皇家馬德里 對 華倫西亞

09/09/2017 19:00 皇家馬德里 對 利雲特

18/09/2017 02:45 皇家蘇斯達 對 皇家馬德里

20/09/2017 --:-- 皇家馬德里 對 貝迪斯

24/09/2017 --:-- 艾拉維斯 對 皇家馬德里

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
班拿貝出面都有個官方櫃台可以俾你買飛
另外櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas提供

開post temp

good topic

下個post頭不如放埋辛仔

@fuckyea

體育台見到喎

南狗好波

開黎做乜撚 你開都無人入啦

真絲會員：卡華積

大家唔好誤會 我真巴

狗竇

希望聽日9號風

無架啦 你以後都係絲黎

10 la

我去風po長駐一陣了

打風冇得去gym room
屌

要人錄音都算
好叫唔叫
叫人錄我愛巴塞
真係難聽過粗口

康文

Yes
本身打算陣間去
星期四先去

agger 真皇根本講唔出口

車 點估到真係有人錄

讀書個陣body fat最低去過13%
呢2年去返廿幾
肥到

gap清觀塘撚

我兩年前廿幾，依家18,希望新年減到15

You=洪興大頭仔
操到咁fit打巢cdrom 南狗？

我住屯門圍村架

咁瑞和街係主場？

宇城飛

咁快爆左post

唔敢

會上癮

哩十頁我究竟睇緊咩

仲有你

13 一樣可以有肚腩 7左右先有腹肌

變撚左尻up post

睇你target係咩
13腰間都係有肥肉

唔9up唔通icon推post

練腰練腹好難
要配合埋飲食

其實係未唔會買返個正選前鋒

我body fat 10%
唔算大隻
以前細個瘦得濟比人捉去見營養師
哩家得閒都會做gym

賓周馬咪正選囉

我去踢都勁過佢啦

係 腹肌難練
戒油,糖
重訓>帶氣運動（至小持續半個鐘)>卷腹

我寧願做HIIT都唔想做CARDIO
除非係有需要要操體能

少食多餐
戒哂調味料 少澱粉質
特別係糖 食左死全家
但要有一定既油

謝巴打
好多人都話腹肌係食出嚟
同埋真係要好大決心戒食

aerobic 足矣

戒唔到口

戒唔到食女

咁做cardio嗰類我頂到
以前中學跑開步
依家淨係識跑步

食完啲組女
我皇有前鋒未

摩佬終於認

cardio for消脂 如果冇肚腩既可以skip呢part

利申跑步痴 唔係成日做gym

要咁多正選做咩啊 咪有三個囉

好難嫁 慢慢黎
利申：無戒口 淨做gym都有成果但好慢

💧🚬

五月仔可保全家

水煙王邊間u

做咩係咁問人咩u

第一次問

建議可以睇下ATHLEAN X既片
英文如果一般都有人譯左中文字幕版

大家一齊加油
Btw有冇用nike+Training ?依家有兩組訓練話係阿朗都有做
我自己做到肌嗰part極想死

我自己就每日用十幾分鍾跟呢個做 堅持左1個月係冇左個肚腩，但仲未有好明顯嘅腹肌 大家一齊努力

mike chang

Hku

主席覺得呢條友唔掂？

周街都係騙子

Run run show
中文你又唔識 英文你又唔識
Hku門檻幾時變得咁低

我自己唔算好FIT冇乜資格評人
不過佢講D野好General
睇得多都唔會有乜野學到
但以新手黎講係冇問題
我自己寜願睇jeff cavaliere

RUN RUN SOR

我讀百周年校園三寶之一

你上個po話自己係mbbs
醫學院唔喺campus 架喎
你搭幾個站返main campus食飯print notes咁有趣？

喂....唔好踢爆OK?

問下main lib 地下正門隔離係咩咪知

y絲得閒kongu 食飯

好型

“最佳射手”卡斯米路！

◆

新賽季開始，卡斯米路由“城牆”變成了“射手王”。巴西人不再是只在皇馬半場負責防守的人，現在他跑得更遠，開始面對對方的龍門。

與拉科魯尼亞的比賽進行到第24分鐘時，在一系列藝術性的傳球後，卡斯米路將球送入了龍門。整個入球的過程持續107秒，累計44次傳球（其中8次來自伊斯高）。這就是這支皇馬的新打法。卡斯米路接應馬些路傳球後，像一個純粹的9號一樣將球送進龍門。C朗缺陣時，卡斯米路（Casemiro）似乎挑起重擔，成了“BBC”的一員。

2017/18賽季，皇馬一共進行了4場正式比賽：與曼聯的歐洲超級盃、與巴塞的兩回合西班牙超級盃、與拉科魯尼亞的西甲聯賽。目前為止，卡斯米路和阿辛斯奧一起以2個入球位列球隊射手榜首名。

他是皇家馬德里負責幹髒活的球員，儘管是黯淡無光的角色，但又是每支球隊都需要的。對教練來說，這甚至是最重要的一環。當創造者們盡情享受進攻時，這個巴西人需要留在後方照顧球隊的防線。他要完成戰術犯規，攔截對手的反擊，在重要時刻阻擊對方入球。“當球隊需要的時候，他無時不在，無處不在”，施丹說。

去年二月，法國人安排卡斯米路進入正選陣容，從那時起，皇家馬德里就連續捧起歐聯冠軍和西甲冠軍，進入了球會的又一個巔峰。巴西防中是陣中最關鍵的球員之一。施丹可以輪換很多人，但只要可能，他就會安排卡斯米路出場。對於這支立足於進攻的球隊而言，防守型中場貢獻了足夠的硬度。

2年前，球會曾讓他在波圖盡情展現自我，隨後花費500萬歐元回購了他。如今他已經成為歐洲足壇最重要的防中之一。儘管昨晚的對手不知疲倦地跑動，但卡斯米路還是給他們上了一課。

在比賽中，卡斯米路阻擊了對方3次有威脅的反擊，隨後還在白衣軍團的進攻中大顯身手。他的存在讓其他隊友感到安心，因為跑動能力使他可以出現在任何想去的地方。他的一切不是別人贈予的，而是憑藉自己的努力換來的。

他對施丹提出，如果場上局面允許，希望也能讓他參與進攻。法國人同意了，因為他發現這輛坦克有取得入球的能力。在上賽季的歐聯決賽裡，卡斯米路攻入了關鍵的遠射，在利亞索，他又為白衣軍團擴大比分。

卡斯米路入球後，隊友們熱情地向他祝賀。隊長強調這是他應得的，因為他的工作平時很難得到認可，不管是媒體還是球迷都鮮會注意到。但是在球隊內部，他的工作得到了非常高的評價。奔跑、逼搶、不失位，這都是他的價值所在。

拾人牙慧 班門弄斧

有生之年見唔見到20

阿維評：成日標波

輪換！施丹在4場正式比賽裡使用了18名球員

◆

輪換，輪換，輪換。這是上賽季施丹帶隊的要訣，2017/18賽季也一樣。

皇家馬德里陣中的任何球員都有可能在任何時間出場，事實上，在目前進行的4場正式比賽裡，教練已經給了18名球員機會。

第一套正選陣容是在史高比耶的歐洲超級盃：基羅·拿華斯，卡華積，拉莫斯，華拉尼，馬些路，卡斯米路，卻奧斯，摩迪，伊斯高，巴利和賓施馬。

接著，朗拿度、華斯基斯、阿辛斯奧、高華錫、菲奧、施巴路斯、拿祖和馬高斯·洛蘭迪也都得到了出場機會。

目前還沒有登場的球員是：卡斯拿、華利祖、阿查夫·夏基米和馬約拿。球迷同樣期待看到他們在某一時刻上場。

mbbs 會咁撚得閒係到上高登咩屌
mbbs 唔洗暑sem?

記者唔識計數
11 + 8 = 19
邊係18

問：莊月明最出名係食咩

Jeff 係咪個物理治療師咩athleanx果個？
見到佢個手瓜我都扯扯地
佢講啲野幾科學 真係幾有料同有理論

G_Bale: 3成迷占 3成反占 6成中立

上個19forum 都要扮hku

皇馬為拉莫斯的第二張黃牌上訴

◆

由於在聯賽首輪的最後時刻向拉莫斯出示黃牌，球證干沙利斯聽到了一些批評的聲音，與此同時，皇家馬德里決定上訴。

在球隊3-0領先的情況下，球證認為拉莫斯肘擊法比安·舒亞，出示了第二張黃牌將其罰下，這讓皇馬隊長很不開心。

現在，皇家馬德里就這張黃牌提起上訴，希望能取消拉莫斯的一場禁賽，使他可以參加本週末對陣華倫西亞的比賽。

C朗的FIFA18封面終於公開

◆

6月時，EA Sports就宣佈皇馬球星基斯坦奴·朗拿度將成為“FIFA”的封面人物。昨天，FIFA18的最終版本封面終於公開。

在這張照片上，朗拿度穿著新賽季的皇馬主場球衣慶祝入球。

630幾時先開到1個爆1001既皇馬post

之前嗰張型啲

我係絲 有無人信

喂你咪搞笑啦 main lib正門隔離得間starbucks
你唔記得？

Hku space???

我覺得係上年件polo型d

y絲堅係薄大grad喎

無上2日 想問下630比人bin死未

訓先！天朝準備返工

打風放假有得上黎bin630

間starbucks係 Hku main campus 地標
港大人的精神支柱

唔記得都情有可原嘅

收到風，7點前落波

下話

禾日香 下一句係咩

好難頂 邊間u grad都要扮

global lounge 好坐啲

皇區好高質

6點先掛8號

笑撚死
扮HKU

天晚6點

問：global lounge出翻去上一層係咩餐廳？

其實要扮唔難啊 個個都入得
係fail咗柒啲
老實講有心扮 google hku map都得啦

咁快比人拆穿

上面間野仲係唔係度

利申：2013年graduate

再上多兩層果間好食啲

我grad個陣仲係度

我嗰時仲有茶飲

巴塞告尼馬

無位

原來皇區咁多hku grad
成功人士

坐左幾耐

我PolyU
Y絲會唔會嫌我渣？

因為有次我暑假番去帶活動

上到去見到d間野冇開

我當年讀果陣，收錢個女仔幾靚，唔知佢咩國藉

始終係果間做既可以好多種國藉

又bin

屌，我中三畢業仲要ban3

630知唔知係咩

好自卑

你話我係阿白

當年入hku前讀過半年polyu 然後quit u

都好熟悉個地方

m core 仲係唔係打機勝地

係
同埋佢教既動作同理論
去gym room試完會好快feel到效果
第二日痠到仆街

咁真係

哼

呢個真係唔知喎
講解下

26：00 落去新興就知

點都好過我啦

爆房勝地我就知

【揭秘】C.朗體能食譜 魔鬼身材全靠它

新浪網 2017-08-22 07:53:47

據歐洲媒體報導，C.朗拿度在加盟皇馬後，成為恐怖肌肉男，體能超棒，主要是因為球隊的營養方案。

意大利營養專家法蘭西斯科・阿瓦爾第從2002年起就在米蘭實驗室工作，現在他被安察洛堤招募到了皇馬，安帥希望阿瓦爾第能將米蘭實驗室的科技帶到皇馬。

談到球員的營養比例時，阿瓦爾第透露：「食物中最好有50%~55%的碳水化合物，25%~30%的蛋白質，還有一定量的脂肪，可以是橄欖油或者其他食物。運動員的身體機制只有這樣才能運轉。」阿瓦爾第表示食物的成分需要根據訓練的情況和進展而變化，「訓練的強度越大，需要的蛋白質就越多，比如牛肉、魚肉和豆類。如果是有氧運動，就需要更多的碳水化合物，比如麵糰、米飯和穀物。」

皇馬的營養師們在阿瓦爾第的建議下，對每位球員的飲食都做著精確到毫釐的控制。

C.朗拿度在社交網絡上，特意分享過一份大餐的圖片。在這份午餐食譜中，一共有15種食材，分別是瑪卡，水果、炒蛋、湯、果醬、煎蛋捲、吐司、馬鈴薯、橙汁、乳酪、色拉、意大利臘腸、大蝦、火腿切片、麵包和畢雷礦泉水。 在一次採訪中C.朗拿度透露自己在成年以後，在訓練師的建議下，經常服用不含任何興奮劑的瑪卡營養品，來保持旺盛的競技水平。通過瑪卡他收穫了英超射手、歐冠盃射手、英格蘭足球先生、世界足球先生、金球獎、歐洲金靴獎等各項榮譽。還表示，瑪卡將是自己一生的伴侶。據體恒健瑪卡負責人透露，現在越來越多的運動愛好者都開始著手選擇瑪卡補充體力，而在《中國食物與營養》也有瑪卡緩解體力抗疲勞的研究。因此，夢瑤建議，喜歡運動的人可以多選擇補充。

此外，C.朗拿度在在身體進行45分鐘運動之後，是最容易接受碳水化合物和蛋白質，而這段時間被營養學家稱為「窗口期」，在這段時間千萬別喝可樂、椰子汁或巧克力牛奶等含糖量高的食物，吃一些堅果、香蕉，香蕉含有硫胺素,含有鉀來補充電解質，幫助身體組織的自我修復。

（來自 新浪看點 健康百科名醫）

唔係 我問某會員

P core d tutorial room 我試過推門入去，咁岩有隊情侶係度摷緊野

55

係咪話有人扮hku grad

比人屈開funson黎講
我呢到認第一
冇人會認第二

maca係壯陽方面係有效果

己所不欲 勿施於人呀

鳩白讀hku

以為我成日係m core樓下煲煙

你頂我
我又頂住你
一齊頂落去
ok?

係時候sleep了，已經唔岩channel

in鏟

no.8 before 6

皇區 臥虎藏龍

我點解要答你

深夜尻up大會開始

笑咗

唉

下場輸完波就變返講波

戒左

🚬

疤狗小氣到
告尼馬

一開始已經話要告啦

222m唔愁6c費

大佬白今日好少發言

用緊Y_xxxxxxxxx個ac

cu只識和聲

喂和聲

因為和聲beat？

天地風雲之聲

積兄係咪都係cu

我地一齊dem返個和聲beat好冇啊

我好似同清同屆

環抱山水日月之景

難掩浸牛屎味

魔ching都係cu?

馬料水先舒服，可惜我係shitty
雖然都有南山邨

有冇咁多三大仔

皇區吹水大會2017-2018

no 我社會大 有fd讀緊cu 所以入過去幾次

垃圾tree u

有時趕著上課等校巴，其實都唔係話好舒服

有冇手足同我一樣係指大

city先正 好多嘢食

好多蝗蟲紮營

講開好似係

走左校巴咪順便走埋堂囉

city學車夠方便

大大個又一城係隔離 吃喝玩樂都好方便

摩佬cc?

city can

中文系

禾top-up only

變左聯校討論區

唔明點解d人成日話貪方便去city can私補
明明行勁遠先到

唔算遠啦

不過city 拍住個又一城就真係

積CHING 魚拉突定係SHAW

聯合組媽最盡責

city好多大隻仔仔

鍾意食coffee con, 善can, cc staff(冇左)
有時間都會去食和聲

y絲去左訓美容覺 d狗公即刻唔見哂

只留意bba/mk妹

冇書讀出黎做野

和聲難食左好多啦，又遠又貴
BTW coffee con 最正魚柳薯條

每年木人巷都一大堆

善can 下午茶都好撚正
不過大家對美心冇咩好感
但係善can 位置對我黎講好方便

今晚係唔係打科倫天拿？

阿查夫正式升上一隊

24/8 04:45

含奶啜吹有辦法？

打緊牌

m12隻狗成日流口水 又唔下

又唔下

又抹唔下

當買左人

Cu我都有讀過

箍緊牙?

是但答happy park都得啦

pgde

成班得hku grad係到曬
我cambridge grad都未出聲

唔係

好青春 今日見到MK周街都係跑hunt

ig相當精彩

搵日一齊打

必要時動用暗黑兵法 搵拿祖客串

有冇人讀edu

冇

有冇人讀polyu

上面好多個啦

冇追post
靜係見到假hku人被踢爆

有冇人讀lingu

而家有新入囗啦
利申：真係HKU

咁多人hku
有冇人讀神科

ed都叫u

其實唔係
全部死教畜

edu點睇個兩條俾鬼佬食既女

依家全部都係用地鐵出口個層做哂所有野

睇黎食唔少

有地鐵直去好正 以前得巴士

走堂都少左

我淨係知city好多nds in city law清一色nds相
利申住附近

我絲黎

咁唔怪得知你話咁多大隻仔 心諗

又一村

yes

今晚清
你講果兩條女係同一間賓館爆房果單野

鍾意北上去揼骨 搞到全身生粒粒

yes 是旦一個讀教院

皇區咁多三大

有條女去左做老師 死教畜

子華

但普通啲女都幾純
有部分老鼠屎

EDU正ON9

Marca's Cover | "They're staying too: Marcelo 2022, Carvajal 2022, Isco 2022, Zidane 2020, Benzema 2021, Varane 2022 & Asensio 2023."

細路2022都34歲
希望係皇退休

華拉尼

究竟有冇人知今晚有場波睇

630笑撚死人

掛9號👏🏿👏🏿👏🏿

係咩 打邊隊

紫百合

咩撚野黎

班拿貝盃唔係話請波圖咩
請左兩年都無影
卡斯

...

網上搵唔到資料 有無得睇嫁

你睇左幾耐波

sor 囉 ACF

施丹：明天C朗將正選踢滿全場

明天淩晨，皇馬就將在班拿貝杯中迎戰費倫天拿。賽前，施丹接受了簡短的采訪。

班拿貝杯

對於球迷來說，這是一場重要的比賽，今年這場比賽是在西甲首輪過後進行，我們會盡力去拿出好的發揮，特別是球員們能得到更多的出場時間。

球隊現在的狀態

我們身體狀態很好，像C朗這樣的球員他們會首發踢滿90分鐘，我們希望這座獎杯留在家裏，我們會盡力去踢出一場出色的比賽。

球迷

我們召集所有想看班拿貝杯的球迷們和我們一起，我們會盡力做到最好，讓獎杯留在家裏。

賽季開局狀態正佳

我們希望保持下去，這是一個非常不錯的賽季開局，但是我們知道賽季很漫長。聯賽剛剛開始，一共有38輪，那需要巨大的努力。我們對於現在的工作感到滿意，我們希望保持下去，特別是踢球的方式。如果我們繼續踢出好球，那麽球隊也會心滿意足的。

Messi refused to renew his contract with Barcelona as management and board failed to provide competitive team they promised. [BeIN Sports]

去獌

小二黎兩碟花生

睇小花亞軍庭就知啦
隊波唔掂唔岩心水緊係彈出啦

呢場戲好睇呀
啟俊人生黑暗

講到小花好忠心
咪又係一撚樣

以為自己邊個？

佢應該係上左山

來南華

你睇下個po邊個開先

小花：你咬我食牙？我彈出又彈入

你反朗我都無趕你走啦

撚忠心咩 國家隊都退

630真係好撚嘔心又9up又扮大佬

10號

想返工都唔得

搵日過黎燒野食 有可樂飲

我飲百事

有 全部玻璃樽裝

飲開罐裝

紫百合咪費倫天拿囉

殘體字唔好意思

不過佢地真係傻撚咗

炒哂疤狗班it啦

罐裝唔用口飲的

唔好再bin我c啦

用2.2億炒人然後係apple google 買IT狗啦

你用鼻飲？

客人多數用第二度飲

他將被載入史冊

◆

在皇家馬德里和西班牙國家隊，沙治奧·拉莫斯都將以傳奇的身份被載入史冊，這是理所應當的。他在兩支球隊都取得了驚人的成功，但是除此之外，易怒的性格也將在他的職業生涯裡留下一筆。

上週日晚，皇家馬德里用作客3-0的比分開啟了聯賽衛冕之路。儘管基斯坦奴·朗拿度停賽，白衣軍團還是毫無意外地完勝對手。

除了巴利、卡斯米路和卻奧斯的入球，人們談論更多的似乎又是後防線，因為隊長拉莫斯第18次在西甲聯賽裡拿到紅牌，成了西甲聯賽歷史上領到紅牌最多的球員之一。

這也是他加盟皇馬後第23次被罰下，平均每賽季2次。此外，他還拿到了147張黃牌。對手都知道拉莫斯是很容易激怒的目標。

然而到了西班牙國家隊，情況卻完全不同。在140場比賽裡，拉莫斯從未被罰下過。和球會數據一對比，這絶對是令人感到奇怪的。

自從伊卡·卡斯拿斯離開後，拉莫斯就成了皇家馬德里的隊長，他帶領著隊友一起走向巔峰。

雖然有種種爭議，但拉莫斯的成功和天賦是顯而易見的。自制力也許是他性格中比較成問題的部分，但很多偉大球員都曾面對過這相同的惡魔，比如堅尼、簡東拿，甚至施丹也有過頭頂人的時刻。

這些球員的共同點就是他們需要這樣的極端情緒來左右比賽，如果把這部分拿掉，那也就除去了其性格中的關鍵因素，而往往正是這部分因素能決定比賽勝負。當然了，這也許是他們職業生涯中比較不光彩的部分，但退役後，他們通常都會因為那些正面的貢獻而被人們銘記。

施丹現在有責任控制好拉莫斯的情緒，但他同時也很清楚，他的隊長身上閃耀著的光芒是其能面對任何逆境的原因之一。

此時此刻，皇家馬德里正統治著歐洲足壇，由於巴塞羅那的衰落比較明顯，皇馬的成功似乎仍將維持一段時間。在西甲聯賽中，由於施丹從上賽季開始執行的輪換策略，拉莫斯本身就有可能經常得到休息。作為鼓舞士氣的隊長，他對球隊的影響更加體現在歐聯賽事裡：他經常能在關鍵比賽的決定性時刻入球。

對於一名隊長來說，那麼多紅牌是一個有些尷尬的數據，但對於拉莫斯而言，他贏得的獎牌數量遠遠重於前一個數據。

有一個問題：如果再有一名和拉莫斯拿牌頻率相似的球員加盟，皇家馬德里會怎麼對待他？他會得到和拉莫斯一樣的耐心嗎？答案是否定的。這是拉莫斯的特權，一旦禁賽結束，他就會立刻回歸正選陣容。

在聖地牙哥·班拿貝球場踢球的壓力是獨一無二的大，但拉莫斯更是一名獨一無二的球員。防守時，他能堅如磐石；進攻中，他的入球能力令人歎為觀止，尤其是那個在最後時刻絶殺比賽的神秘能力。

拉莫斯是一個天生的領袖，是這個時代的標誌之一。

班拿貝盃 皇家馬德里VS費倫天拿
時間：香港時間2017年8月24日04:45
地點：班拿貝球場，馬德里，西班牙
轉播：—

CAS對C朗維持原判，C朗回應：不公正無法擊倒我

◆

由於國際體育仲裁法庭（CAS）駁回了皇家馬德里的申訴，基斯坦奴·朗拿度將不得不完成他的全部5場禁賽。

目前為止，葡萄牙人已經缺席了西班牙超級盃次回合和西甲聯賽第一輪，接下去他依然無法對陣華倫西亞、利雲特和皇家蘇斯達。9月20日與貝迪斯比賽時，他才能重新在西甲聯賽裡登場。

結果宣佈後，朗拿度在個人社交網絡上做出了回應。

“又一個令人費解的決定，不公正，但他們永遠無法擊倒我，一如既往地，我會以更強的姿態回歸，感謝所有支持我的人。”

施丹透露C朗將在班拿貝盃裡踢滿全場

◆

與費倫天拿的班拿貝盃裡，基斯坦奴·朗拿度準備踢滿全場。

施丹透露了他對這場友誼賽的計劃，葡萄牙人會得到他現在急需的出場時間。

“對於球迷來說，這是非常重要的比賽，我們希望能有好的表現”，法國人說。

“今年的班拿貝盃在西甲第一輪之後進行，我們會努力做到最好，但更重要的是給球員們出場時間。”

“我們的體能狀況很好，一些球員會踢滿90分鐘，比如基斯坦奴·朗拿度。”

“我們希望把這座獎盃留下，我們會努力踢一場好球。”

施丹對賽季開局也感到很滿意：“只能說希望大家能繼續保持，開局非常好，但賽季很漫長。”

“聯賽才剛剛開頭，這只是38場比賽裡的第一場，我們需要付出更大的努力。”

伊拿拉文迪：“這是近幾年最好的皇馬”

◆

皇家蘇斯達中場阿沙爾·伊拿拉文迪認為現在這支皇家馬德里是近幾年的最佳。

2013年，他曾加盟過白衣軍團，但卻沒能在班拿貝取得成功，2年後就離開了這裡。

但是他在遠處見證了球隊的成長，對這一切印象深刻。

“這是近幾年最好的皇馬”，他說。

“他們有一套極具競爭力的完整的陣容。”

“他們可以在一場比賽裡輪換6、7名正選球員，但不會對比賽有什麼影響。”

“皇馬有16、17名都處於最高水平的球員。”

今晚 飛機三冠王將會誕生 （歐超西超班拿貝）

然後季尾雞胸

呀朗會唔會出

踢全場

上面先貼咗新聞話阿朗會踢班拿貝盃

今晚幾點？

想返工無車撘點搞

對巴塞一定有張紅

又係4:45

屌呀

但為左牙朗我忍

返工

屌你上面咪寫左香港時間4:45

你都係想我地同你講
「咪撚返工」啫

下場對華西又係19時間 4點3

典解我皇開波時間咁撚閪

場場西點睇

太陽未出就踢波唔洗訓咩

疤肉酸定粒酸肉酸

有冇買定卡士蘭
早三粒買三粒

25係個老母肉酸

假皇

講緊班球員呀

比個面小弟我
唔好提伯友 伯友係被出賣

成日抽25唔悶架咩

個個POST都見到
睇到厭

你問下你地成日講我老死維子係nigga悶唔悶

一定係疤

季尾實雞胸啦 我地咁屎波

我冇講好耐啦

平時入黎追PO以為自己入左互咬台多過波台

本來都無人提，係粒仔你又提返呀維係力架

Racist

打風一定要叫外賣

今日幾點有C朗睇？

12點到4點先開波真係好考驗人
5點開波睇完跑下步再沖涼番工啱啱好

屌 好驚屋企爆窗

無假放

打風輕輕一推

好靚

皇馬今鬥紫百合 C朗會踢足

【體育】雖然基斯坦奴朗拿度就停賽上訴失敗，但無影響他出戰西甲與西盃以外的賽事，主帥施丹已證實C朗在今日對費倫天拿的班拿貝盃，將會踢足90分鐘。

皇家馬德里今日在主場上演的班拿貝盃迎擊意甲球隊費倫天拿，雖然份屬友賽性質，不過球會總算視之為一個錦標。施丹在記者會上表明會讓基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）踢足90分鐘，他說：「這是一場對球迷而言很重要的比賽，我們希望如常地踢得出色。」

「今年賽事在聯賽開季後進行，我們會嘗試發揮得好，更重要是讓球員更多出場分鐘。至此，己隊球員的體能狀態不俗，包括基斯坦奴朗拿度，而他將會踢足90分鐘。我們希望把錦標留在自家門庭。」自2005年以來，皇馬一直贏得這個以前會長為名的錦標。

西班牙紀律委員會周二宣佈駁回C朗的上訴，後者隨即透過社交網絡表達上訴失敗的不滿：「另一個欠公允的判決，從不公義到不公義，他們不能毀掉我，一如以往，我回來時會更強大，感謝支持我的人。」

啱啦
牙朗有得踢下搵下球感

Facebook有個post講c朗停賽
有條友話停左比辛仔拎神射 係咪630黎

lin please

波波池 自己去搵post

人開始多就可以搵日follow番

火拳巴自貼
我就吹雞搵人like爆你個page

....

fuckyea!

Yes 驚自爆

AS: Atlético want to sign Marcos Llorente, the player has a €200m release clause

Marcos Llorente is aware of Atlético's interest, and his family members won't mind him joining the Rojiblancos.

Real Madrid won't negotiate with Atlético over Marcos Llorente. Real Madrid don't intend to sell the player.

Real Madrid have made it clear that if Atlético want to sign Marcos Llorente then they'll have to pay his release clause (€200m).

唔係啦 佢會話比賓周拎神射

飲可樂啦

有冇Bu人

不過佢今季完約，你set€1b都冇用

無得返工好撚頹

工場輕鬆錢

唔想佢走

希望今年西盃可以打耐D唔洗咁早出局
等班新人練下都好
洛仔我覺得要留
佢地同施巴asso 甲開
西班牙黃金一代
一定要留

阿斯報話2021

2019

ISCO未續?

今晚4點9原來有場波

聽聞你今日要覆診，有無姑娘同你去！？

續多5年

好想摩迪踢到退役
摩迪好受皇迷愛戴

.....

#BenshitmaOut

好似真係續左 唔係講笑

其實一早永續左，續幾多年只係做下樣

When Seri's signing was close to being done, the coaching staff advised against it [MD]

Seri will not become a Barça player this summer. The deal was almost closed, but Barça decided to focus on Coutinho and Dembélé only. [md]

死疤狗究竟係到玩乜撚

Bartomeu係咪你派過去既間諜

真係難怪d人懷疑班高層係你堆手下

人稱大雄 西班牙政苦安排既問碟

222m原來比晒佩狗

老實講隻seri吹大左 xavi既一半實力都冇 唔追先好

40m wo
而家40m買到中超人咋喎

一半夠買u21 mvp la

其實點解叫大雄

潛台詞：賣朗嘅話辛可以上位

內幕消息 疤狗內戰緊

皇區金句之一

施巴路斯好彩識做

話緊你呀

過多幾日 疤就要攬住中超球王過今季

不了
買包皮買丹比利買古天奴

我地夠買唔到前鋒要攬住法國神鋒啦

應該最後會一筆過轟落丹比利到

急啦急啦 多仔識做就加價到£180m fixed +£20m

仲要係攬到2046 唉

222m

買哂兩個 我即刻迷賓

攬住法國神鋒 起碼都會換下辛仔
保連奴咁勁萬一傷左真係唔掂 係我就即刻係上海上港買番個

係都疤買先啦 人地仲有1億幾

疤拎住2.2億都買唔起我地球王賓
1billion release clause

咪買左球證

好似講到我哋無錢咁
唔好唔記得我哋都有億幾冇用到

俾個八折佢 賣埋美欺都買唔到啊陰公

咪用左90M囉

今年轉會幾好 賣出去果筆同買果筆差唔多
買果d全部潛力股

果45M宜家比啶兩年後比？

未來球王vinicius junior

而家比30 之後分期

唔係講笑
佢真係好樣衰⋯⋯

希望拖今晚俾班新仔踢多d啦

應該會啦

上海上港衝緊亞冠得鳩閒理你
保球王都係出違約金先直接買得走

45m brazilian nigga
27m theo
15.3m ceballos
u sure?

小妹怕醜

桓大無左球王即刻俾人456

Danilo €30m
Morata €80m

仲有benzema €25m未入帳

Bartomeu連續讀讀快d就會變左大雄
Bartomeu Bartomeu Bartomeu Bartomeu 大雄

唔識讀

睇黎匡智啲教育質素越來越多

皇家蘇斯達中場阿希爾-伊亞拉文迪接受了西班牙《馬卡報》的採訪，認為現在這支皇家馬德里是近幾年的最佳。

智障人士係會有口吃的，我地應該包容

人弓

邊個改

幾啱

施丹升級皇馬！控球+反擊雙戰術

BBC主導的皇馬善於利用開闊的空間發動閃電戰獲得入球，球隊依靠的是速度以及BBC的個人能力。但如今的皇馬進化了，施丹的球隊不但保留了原來的優點，還加強了控球能力，中場的作用明顯加強。如今BBC對皇馬來說已經不是不可或缺的了，球隊在比賽中也因此經常排出4中場陣型。

《馬卡報》指出，進化後的皇馬在場上顯示出巨大優勢，他們控制比賽的能力讓人想起哥迪奧拿的巴塞的最好時刻。事實上相比巴塞夢三，皇馬更靈活多變，他們因地製宜，自由變換戰術。這種戰術上的多樣性，讓皇馬極具冠軍相。

皇馬並不一味追求控球率，在控球率只有38%的情況下，皇馬也能獲勝，比如西班牙超級盃作客對巴塞的比賽。而在第二回合，皇馬的控球率又勝過巴塞。

對拉科的比賽，皇馬完成了一個西甲10年來傳球次數最多的入球。施丹如今憑藉中場球員運轉球隊，球隊不再只依靠前鋒的個人能力決定勝負。眼下皇馬有很多球員都加入了入球的行列，包括卡斯米路、伊斯高和卻奧斯，而卡斯米路、卻奧斯和莫迪歷還在競爭歐洲足協最佳中場的榮譽。此前皇馬從未有如此多的中場能競爭這一榮譽。

卻奧斯、莫迪歷和卡斯米路是皇馬中場鐵三角，但除了上面的三位，伊斯高的作用也不容低估，上季最後階段以及今季初，伊斯高都是皇馬獲勝的功臣。對拉科的比賽和上季歐冠盃決賽一樣，施丹都上了四中場，這顯然並非巧合。對拉科的那個連續傳球入球，伊斯高觸球8次，莫迪歷也8次，卻奧斯6次，卡斯米路則破門得分。107秒內連續44次傳球，讓人想起沙維、恩尼斯達、布斯基斯、美斯的夢三鼎盛時期。

《馬卡報》指出，皇馬的新風格讓他們遙遙領先於競爭者，因為世界上沒有一支球隊擁有如此多的優秀中場球員：卻奧斯、莫迪歷、卡斯米路、伊斯高、高華錫、施華路斯、阿辛斯奧、洛蘭迪。手上握有如此豐富的中場資源，再加上本人的智慧，施丹可以變出無數的花樣。

皇馬恢復433陣型的可能性不高，今後4中場會成為標配。如今皇馬正處在順風順水的狀態中，在贏波的基礎上還加入了漂亮足球的因子，這樣的球隊真夢幻。（沙治奧）

皇馬抱怨西甲球證：有意打壓我們

今季皇馬只踢了3場正式比賽，卻已有2名球員被紅牌罰下，其中C.朗拿度在西班牙超級盃首回合比賽中被罰下，拉莫斯在聯賽首輪對拉科的比賽中被罰下。

據西班牙《馬卡報》報導，皇馬球會感覺這些都不是新鮮事，球證對待皇馬的態度幾乎沒什麼變化，足協和球會的關係當然也沒變化。兩場比賽，兩位隊長吃到紅牌，證實了皇馬的擔憂並不是多餘的。

皇馬將為拉莫斯提起申訴，但對申訴成功信心不足。先向西班牙足協競賽委員會申訴，之後向申訴委員會申訴，再不行，向體育仲裁委員會申訴，這是習慣的流程，但C.朗拿度的三級申訴都被駁回了，拉莫斯的情況可能也會如此。

皇馬球會認為，對C.朗拿度和拉莫斯的處罰都過分了。拉莫斯得的第二張黃牌，其實只因為一次起跳。拉莫斯在賽後批評西甲球證執法尺度過嚴，同樣的動作在歐洲和國際足協的比賽中就沒有問題。拉莫斯還指責拉科球員誇張表演，事實上此前皇馬球員還曾指責巴塞的蘇亞雷斯插水。皇馬認為。球證們很容易就會被皇馬的對手欺騙，而皇馬的利益因此受損。

拉莫斯在西甲已經吃到了18張紅牌，但在國家隊他一張紅牌也沒吃。皇馬認為，現在球證們輕易就會給拉莫斯紅黃牌，很顯然，他們對拉莫斯有成見。

皇馬球會也指出，3場比賽，皇馬已經被吹罰了2個12碼。蘇亞雷斯獲得的12碼涉嫌插水，對拉科的比賽被判罰的12碼，皇馬意見不大，但希望接下去皇馬球員在遇到相同情況時，球證們也能用同樣的標準判罰。（沙治奧）

唔差 如果取代agent pique就麻煩

我地D中場真係好高質
特別係卻老
2500萬真係
gbale 清反拜有理

做有道理既事 總會慢慢得到他人認同

小學雞
你改人wiki 人哋咪又改返你
佢點都入我地數架啦
玩wiki真係幾白癡

呢句迷沾撚好似成日講

我覺得會係猁狗改喎
侮辱性報價

阿記利記19000都唔妥巴

係有心嘅話就比1.5億啦
普巴係意甲返黎英超都要比1億
神鋒希古恩意甲轉意甲都9000萬啦
一個踢英超嘅coutinho/半金童dembele 想8000萬買到?
晒鳩氣啦乞衣

As soon as Liverpool receive Barcelona's new and improved £138m bid for Philippe Coutinho, they will reject it.

花生mode

迷賓：橫眉冷對千夫指
迷佩：天變不足畏 人言不足恤

知你渣住2.2億又等人用

緊係想你一炮過交易 仲要最少1.1億啦

你老母開埋d乞衣分期付款 一係就有20%係浮動條款

我當古天奴 單比利 包皮都有興趣去巴 但球會為面子都唔會放

我係利記高層一定報222m+£1
「但係走唔走都要睇高普決定」

覺得好似留返d錢下年世界掃人

差個前鋒就齊哂人啦

今日是咪皇馬官方直播

皇區個個都讀豬人😓

拜都係半個乞衣黎 少少錢都唔俾禾

贏左大力神盃賣2500萬
真係人唔笑
皇區G 都叫

好想睇下光頭佬出咩幻幻組合搭朗先

應該有肥牛 掃把 呢d喇掛

今晚4:45個飛機盃都睇先好叫自己係真皇

洛仔掃把應該實出啦
都冇咩機會出

包皮去鈀鑗啦
畀佢開雙倍人工

星期六先reject垃圾疤啦

你講邊隊先？皇一睇就知買世盃神射
疤就掃地下啦

好耐無入過死亡之組,望落似係今年

中文肯定5**

又走線

肥牛掃把正常賽事都有大把機會
最想睇洛仔同新仔右閘

btw件巴西幻幻睇落似肥牛同馬撚果隻沖撞型多過食腦踢法喎真係岩皇狗?仲要連傳波都麻麻地
雖然仲後生大把機會浸但之前又話新尼馬既啲腳法連幫尼馬挽鞋都唔得啦

依家市價我起碼億半+20% conditional啦

完全可以套用落賓周到

全部都係大學尖子 前途無限 人生大贏家

好似米路入嗰球賓周喺禁區角扭屎忽咁

起碼高過華拉堤20%

跳辣舞

賓周個人技術=巴甲level

清ho ball

終於都完勝迷賓

反賓從來都冇豬過
迷賓都從來都冇然過

迷賓今次豬得心服口服啦掛？

今晚有波睇咩?

班拿貝飛機杯
對乜撚野黎

幾點，連馬會都無

當友誼賽咁踢

咁重要既盃 點會無得睇牙
Rmtv 艾比路亞旁述

好似04:45

見證三冠皇
唔睇假皇

唔係友誼賽黎咩

見到而家疤既情況都幾感概
諗起果陣銀河艦隊
比佩狗玩撚到成日炒教練
有明星無冠軍
之後卡特朗柒下柒下
大牌既明星都唔想黎
又撞正疤既盛世
果陣真係灰到核爆 對住疤迷都串唔起
點估到而家風水輪流轉
到佢地比高層玩自爆

Btw 希望佢地咩人都簽唔到

友誼盃

三個飛機杯

都唔知睇唔睇好

真係唔知睇唔睇dklm

你條友又想bin我c

飛機杯三冠皇

咁又真係柒咗啲嘅……

我地果陣都仲可以j下d明星 佢地依家要留既走 買又買唔到 要走既唔走 又炸人twitter俾人撚番轉頭 話買seri最後又唔買 仲要俾人hack官網 我諗呢幾年內最柒應該無第二隊
可以改名地上最柒

新手報到，大家好
明天出去買波衫，有無地方推薦?

有冇諗過季中買 平好多

早兩日先有巴打答完

但而家心思思

無喎
支持下愛隊

一年買兩三件都要淘

ho ballching 真皇

如果美斯都比鏝城買撚埋就

咁有無推薦姐?
諗緊印 M10 還是A20

10號啦，難得今年個10號仔咁順跟

b9

拎黎燒🔥？

場場都四點

俾錢佩狗
俾錢拖舟
續約賓周

Madrid time 5:37pm

唔睇了
留返條命睇第二場主場聯賽捧盃
唔睇係假皇

訓醒睇 睇完再訓

咩台播

有無link

本身都想睇
聽朝8點半起身有野做
咪搞了

The XXXVIII Santiago Bernabéu Trophy will be played on 23 August against Fiorentina

NEWS | 31/07/2017

The match will commemorate the 60th anniversary of the second European Cup final played by both teams.
The 38th edition of the Santiago Bernabéu Trophy will see a historic European Cup match. Fiorentina will face Real Madrid in a match taking place on 23 August at 10:45pm. The game will re-live the second European Cup final, on the 60th anniversary of the match which was played on 30 May 1957 at the Santiago Bernabéu where Real Madrid won 2-0, with goals from Di Stefano and Gento.

Honours
Real Madrid is the club that has won the trophy, which was played for the first time in 1979, the most times (26). Fiorentina is a historical club in Italian football and has won the league twice, the Cup Winners' Cup once, six Italian cups and one Super cup.

rmtv

呢條刷鞋狗洗唔洗like得咁快呀

今晚皇馬官方app直播

有冇諗過拖舟哩張相係賓周幫佢影

咁fb都可能有

八奇

仲有飛買

ching 平日黎wor
當地時間5點幾?
唔洗返工咩

邊個今晚唔睇唔係真皇，擇名！

0445

依家馬德里 6點幾 踢個陣夜晚10:45
都係dmk妹/遊客會睇

Wiki

想A20多D

唔使開專區啦

【班拿貝盃】 皇家馬德里 對 費倫天拿

咁你又問？

醒佢一打可樂啦

B9 或 V17 啦

心大心細嘛

聽日分組賽抽籤

又贏就五年贏四次。。

咪撚燈啦

燈
呢度一人請你一支可樂都咪話唔過癮

咪玩啦
今年PSG過陣好勁

你就拎後防比皇馬都win晒了

唔好講中場連isco都唔係必然正選

Psg點比

同我皇一樣無前鋒

包皮去埋今年就真係benshitma 啦

聽聞渣古串9我阿朗

憑什麼

第二作客印辛定modric好

辛

m10 for sure

印兩個啦

10歐

pot2抽邊隊都死

可唔可以打psg?想知道我地有幾廢

3打49000

跟住pot3 再整隊napoli就仆街

pot 2隊反而容易抽中易組

Chelsea 達仔

pot 2全部堅野
pot 3 都有一半勁野
pot 1 反而有幾隊廢柴

我皇是咪已經3冠

又要成個月後先見到牙朗了

可以打飛機了

三冠皇
有得J快DJ

我老母出場都威脅到賓周

真係好撚勁

師兄漏左個新嘅19號仔呀☺️

巴塞傳買parejo
平時係華西打我地都上哂身想鏟草
到時國家打比打我地實出盡奶力

死25

季尾雞胸

佢好撚憎皇

Btw 巴狗又買華西人

Mbappé only a step away from PSG. €155m.
Will earn £320,000 weekly. Real Madrid offer £120,000.

SPORT:

Di Maria is close to join Barcelona for €50M + add ons, on a 4-year contract.

Mayoral: "I want to stay at Real Madrid & the club wants me to stay as well."

疤狗應該真係對迪馬有性趣
psg應該唔會放比疤

琴晚肥牛踢右閘？

好難想像迪馬去疤

你真係認為仲有得贏？

好揾過做富二代

左閘 achraf踢右閘

achraf上一隊

認真佢踢得好麻麻
怯場同埋冇咩表現

新人黎講幾多表演 雖然騰雞
但佢喺右路幾搶鏡 速度腳法都有啲
相反肥牛靜少少 走位好似慢半拍 朗成日想比冇得比
可能冇夾開 不過打費倫天拿唔係幾睇到

好想睇疤最後一個都買唔到
然後小花去鏝跟哥狗

真定假呀?

如果最後連小花都走 (機會講真唔高)，真係震撼球壇 ! 疤就 ...

你唔睇下個po幾時開？

疤真係幾on9
小花都3張 仲唔親佢係度衝冠
不過買唔到對我地黎講係好事嘅
今個轉會暫時黎講疤真係算柒出天際

包皮落地獄啦

肥牛出波都幾差下 一味得鋪蠻力 大大力轟出去

佢黎都冇用，唔啱我皇
同埋下季我地有nigga

有得改善嘅 仲後生 佢啲波又唔會死去....
成場波後備黎講掃把真係無得輸
截擊傳送護波樣樣有

掃把同洛蘭迪都勁

洛蘭迪幾靚仔 睇幾場都唔係幾睇到
淨係覺得佢好瘦

邊方面唔岩
Nigga都唔會咁早收返黎用

同你一樣 25

踢法似沾屎都係d體系球員，同埋佢冇可能有絕對開火權

希望下年世界盃
戴巴拿上位
佩狗發癲3億買佢番黎
之後個陣唔變就得

Dybala點勁都係比梅西搶哂風頭架啦

nigga要踢多年巴甲

依件nigga廢過尼馬好多

廿幾個鐘冇電冇水

澳門人

做個人情買左尼馬

認真 今日都星期四了 買撚到人咩 最後肯定求其買個人交貨

係
三個鐘收晒澳門皮

仲靚仔過辛

陰公豬

佢好似都幾大隻 鋼條型

望住落下條馬路變咗河道

真心 澳門d硬件好撚廢

我都冇晒嘢講
有啲地區有電冇水 有啲冇水有電
條街啲交通燈收晒皮
唉

一日未完轉會窗一日都有得笑

睇下呢個今夏小總結

Barcelona's transfer window, all events:

-Barcelona after Bellerín. Deal done, matter of hours… Bellerín doesn’t sign for Barcelona. Instead they sign Semedo (not a bad start, to be honest).

-They go after Verratti. Deal done, matter of hours… Verratti doesn’t sign for Barcelona.

-They go after Theo Hernández. He signs for R. Madrid
They go after Ceballos. They offer a higher salary and more playing time than R. Madrid… Ceballos signs for R. Madrid.

-Al-Khelaïfi puts his crosshairs on the future of Barcelona: Neymar Jr.

-Piqué tweets the infamous “Se queda” and everyone in Barcelona rejoices and mocks PSG. 10 days later Neymar signs for PSG.

-Neymar not only leaves but he’s asking for the €26M signing bonus from his last contract with FCB.

-They reach an agreement with Real Sociedad for the transfer of Íñigo Martínez paying the amount of the release clause (€32M) to avoid having to pay VAT, when it's all ready to be signed they try to lowball Real Sociedad and they break all negotiations with Barça.

-They go after Coutinho. Deal done, matter of hours… FSG publicly tells Barça to stop pursuing Coutinho and Liverpool’s Spanish twitter account mocks the “Se queda”.

-Coutinho hands in transfer request.

-They go after Dembélé. Deal done, matter of hours… BVB asks for €130M. Barça representative says it’s a done deal. Watzke says it’s not a done deal, not even close.

-R. Madrid dances around Barça on the Spanish SuperCup beating them 5-1 on aggregate.

-General Manager Pep Segura criticizes Piqué in public for his own goal.

-Busquets hits back at Pep Segura.

-Revealed that Barça didn’t sign Asensio because they wanted to pay the €4M transfer over several payments and R. Madrid paid the 4M upfront and swooped in Asensio.

-Camp Nou filled up with madridistas on the 1st leg of the SuperCup, it doesn’t happen the opposite on the 2nd leg.

-Barcelona signs Paulinho for €40M, a 29 y.o. that plays in the Chinese SuperLeague. Every

今年夏季轉會窗真係賞心悅目

又俾人迫害

天才呢個轉會窗又食左幾多女

淨係食左你條女

佢有佢既忙碌 我有我既生活
佢地又話要買轟果個william 真係痴線 得番幾日炸 笑都笑完 仲要夾硬整d笑料出黎

禾無女

我都冇女食

你4mk

見佢地咁慘真係想賣機師俾佢地

賣占屎俾佢地算啦

訓左無睇,琴晚D新仔表現如何,BTW 睇HIGHLIGHT我朗個球真係J出血,網仔死角

賣機師就過意唔去，賣牙朗你就舉腳贊成

我朗好fit 屌你老母要停賽真係嘥撚晒

學疤話齋
開始懷疑佢係黑疤派黎嘅奸妯細

仲會有人理佢

五月仔個球比賓周射實飛機/斜出

撐賓撐機師
反朗反高
唔夠佢玩了

歐聯第二種子仲惡過第一種子

鈀炒車去左第二
其他主要英超煩d

打鈀啦 快d決勝負

疤內部都狗咬狗 仲派

ha

如果冇作用, 你give 1000% for the team 都冇用啦...
你有用, 比50%, 入到波, 贏到場波, 又有咩所謂丫

可惜唔可以係歐聯分組賽對疤

我淨係記得上年第二輪打下體
拖舟後備換機師我真係嘔血

通常禾朗停完賽復出特別勁
不用擔心

好撚驚抽到鈀

我記得有場條仆街係最後一個攻勢腳軟
但條仆街係後備換出黎

近排唔見棋靈

去左開膠PO 皇馬暫時未有危機佢係唔會出現 真皇黎

不過有時掛住玩波 火候未夠

有冇人預計今晚歐聯抽咩?

比630同sexman趕走晒啲人

劇本 多仔

我朗咁fit 又要停一停
出番黎都唔知仲有冇咁fit

精華球迷係咁上下
630次次live post唔見人 完場/過一日就係到j賓周機師

Vs psg ok
想教訓包皮條仆街仔

都似，近呢幾年成日對多仔。但冇咗利雲，感覺冇咁驚

好彩中間仲有國家隊比賽既

講得好
呢件貪錢閪5教訓下5得

又心戰

終於醒覺啦摩迪ching

醒左好耐
不過都係臭的

佢聲稱自己今個星期會睇

630幾似johnxxxxx

預料分組賽
鈀/熱/些

全季睇足揮手區

其實你唔睇會好D

佢食緊鮑姐 點會記得我地一班手足

琴日果場無睇+迷賓先假皇

鮑姐
個死仔識食

食緊組女

你開post啦，最好唔好返黎呢邊了

主場旗開得勝

你呢個回覆正皮 - 負皮 > 20 你咪開囉

韓狗ho ball

呢個肥仔個樣好抵死

有冇人識整個肥仔後面個阿叔？

或者咁囉，賓州馬條廢西今季 17/18 入夠 20 球你咪開囉！反賓畀你鞭又點話啫

咪撚同佢癲啦

下場捧杯

唔好意思 未餵佢食藥

一陣俾人456你都咪話唔過癮

假皇 滾出去

俾你計埋下季季前熱身賽都冇

大勝吧皇馬之大敗華倫西亞
睇死你都係呢啲on9 topic

淨係餵雲格 你25到

下場輸波捧盃

匡智都要重讀

企開啲啦

雲加仲可以教多一百年

來簡約地教多八十年

已經準備好幫爺爺續命

佩爺爺？

佩爺爺起碼可以做多廿年皇帝

咁樣得唔得?

條路自己揀 仆街唔好喊

hi

應該再柒啲.....睇到都覺得尷尬嗰啲
E.g 主場排華無難度

唔好再估佢topic 名
唔想知

估唔到你咁柒......

睇得多now新聞自然識仿作

或者咁 賓周今個轉會窗走

啱喇，你都快撚d走，唔歡迎你

咁嘔心的名你都話唔錯

輸波但棒歐聯好撚霸氣

下次禾朗入波 我用呢張

清無論開咩topic都無人入

不如霸氣d叫 “下場贏輸都棒歐聯“

又或者叫 輸左場波 贏左個歐聯

你又柒夠未呀......

咁叫咩好

最已陣

又關歐聯咩撚野事

屌你老母

唉......柒到冇眼睇

屌你下場唔係捧西甲咩

咁叫 迷賓黨敗走皇區

佩主席位高權重一隻手指都捽死人

係wo 係西甲 sor各位ching

琴日長知識了 唔好再笑我啦ching

笑聲笑聲你冚家拎

點呀假皇 琴日賓周好撚勁 你又唔睇

因為佢根本無上場

屌打你雲格

捽走左sexman

仲差幾條街

樓上有巴打講到疤狗收皮 其實所有野都物極必反
當年疤強到一個盡頭就收皮

當日肥賓幫我地雞到盡頭...

出面疤狗抽鳩我地水 俾我地圍番轉頭笑撚死 好撚團結

咁撚核突既說話點解你會講得出

希望我地到盡頭果陣唔好係中超買人

團結地柒

唔理核唔核突 但真係好好笑 幾個圍撚住疤黎屌

你地阿迷還擊未 係咁比利狗串

利狗個標題好撚串

其實係阿狗挑機先

唔關我事 我皇迷

想知

9成即討都無見過你隻阿犬

不嬲用電話睇唔方便覆

你有冇份挑人機

幾點抽

C朗上訴失敗
一兩隻狗蕩失路唔識番入老母個閪到 唔好笑人了

想抽邊隊牙

which post
any link?

C朗上訴再被駁回：法治已死

P$G

唔想16強都入唔到

包皮大四喜 之後落地獄

主場和波收貨

落中超踢

講得好

下個po頭講我地終於可以捧到西甲隻盃

青山open day?

我都想知

pot2抽雙曼 是但一隊

剩係拎黎屌630都唔撚知用左幾多頁

唔明班友點解仲理佢

630呢期上位

+1

5月又入波
Cd rom update最新數據未

Breaking | Jean-Michaël Seri's agent to @ed_aarons: PSG have entered the race for the sole purpose of driving the price up for Barcelona.

我投降啦psg唔好搞鳩我皇

一季搞掂晒西甲雙雄

一早block左

痴線 真係追著疤狗黎屌

鬼叫比人we did it反杯咩

曼聯第2檔

會唔會又中曼聯

心動不如馬上行動

1199 連歐聯4寶章

查實6點半講少一句唔會有人話你啞

官網好似唔洗800有齊4寶

不是吧?
咁咪7左

應該會員先係

話說原來5月有個阿哥踢緊德國第六級聯賽

都唔知佢真心想買定係托價

我買850 不過唔知幾時先有

咁抵

抽鏝城啦 教訓哥狗順便要綠狗悔過

反賓人人有責

Live Update
17-18
Goals
Mariano 3
Mayoral 2
Morata 1
Benzema 1

Assists
Morata 1
Benzema 1
Mariano 0
Mayoral

Morata goal 1 assist 1 played mins 126
Benzema goal 1 assist 1 played mins 321
Benzema is the strongest

No need you agger

yes b9忠誠 幾廢都要用

我一陣開po

Real madrid PSG 肝池 RB

630 898

956

958

【季初捧西甲】皇家馬德里球迷吹水區(73)

963

反賓人人有責
迷賓滾出皇區

小學雞牙

反賓